2.1 Для того, щоб додати нове домашнє завдання в новий репозиторій 
потрібно:
1. Створити новий репозиторій в Gitlab.
2. Створити нове дз.
3. Зберегти зміни, які відбулися. Для того щоб було більш зрозуміло, що ви зробили потрібно написати коміт до кожної нової зміни.
4. Через команду "git push" відправте свою роботу до репозиторію на GitLab.

2.2 Для того, щоб додати існуюче   домашнє завдання в новий репозиторій потрібно:
1. Створити новий репозиторій в Gitlab.
2. Відкрийте термінал на вашому комп'ютері і виконуйте подальші дії:
   
   1) "git init"
   2) "git remote add origin <URL_нового_репозиторію>"
   3) "git add ."
   4) "git commit -m "Опис змін""
   5) "git push"
3. Оновіть репозиторій у Gitlab, там буде ваше домашнє завдання:)
   